下一站，金鐘！乘客可以轉乘荃灣線或南港島線

下一站，金鐘
下一站，金鐘
下一站，金鐘